蕭生即時回應林鄭措施！！

係咪悶到冇野做？

跟得好貼下

邊個話老人on99

蕭生幾清醒 貼精靈